停止失敗論 打好每一條戰線 各自努力

停止失敗論 打好每一條戰線 各自努力

你相信制度可以延遲香港沉淪嘅速度 換取時間嚟抗爭 就去做

你相信街頭抗爭可以打擊政權 畀政權壓力 就去做

你相信黃色經濟圈可以成功 阻止商界赤化 就去做

你相信資訊戰網絡戰可以拉攏更多中立甚至對家嘅人加入我哋 同埋鞏固淺黃嘅人 就去做

相信上面全部都有用嘅 就全部一齊做！

你相信嘅方法都盡力去做 唔好理身邊嘅人點睇死你

兄弟爬山 各自努力
全民抗共 香港獨立

我講嘢係咁多

幫我推推

人心從未冷卻 冷卻嘅 係你自己

街頭戰
資訊戰
制度戰
國際戰

同時進行 同樣重要 缺一不可

推

勇武嘅 小心行事 保持警覺
和理非嘅 武裝自己嘅思想 要有革命準備

大家幫手推推

Pish

保皇上星期五又偷偷開多三個工會，連登仲係度嘈有冇用

送頭戰，琴晚又送咗百幾個頭

小相信 多論述
尼個世界係講plan 先講信念

推上熱門

齊心就事成

制度抗爭方面，全部人盡早達成共識喺好重要

如果決定制度內抗爭，基本上需要好高嘅投票率，先會確保到可以係立法會先有下一步行動，容許棄票嘅空間唔多

如果決定杯葛選舉嚟最大化國際制裁嘅機會，當然唔應該一啲人抵制，一啲人繼續參與

真，好多野你做咗先知有冇效，但唔做就一定冇效

贊成

支持
唔好中黑警同五毛既圈套，東拉西扯。

兄弟爬山，各自努力

推 見到連登被五毛引導到咁多負面post就煩
明明無人打算放棄任何一個方法

不能同意更多

革命事業
寸土必爭

失敗撚收皮

同埋要停任何批鬥
理性評批改善係必要, 唔係鳩屌

Push

盡力而為

香港人太鍾意全部都要源於始終都係因為太保守
覺得保持開放最多選擇就係最聰明
但係有時有d嘢係魚與熊掌不可兼得

push

推推推